覺唔覺得一聽到d女人話自己唔化妝仲靚個陣就好想恥笑佢

唔化妝仲靚咁你仲化到成個馬嬲屎忽咁？
好老實講如果真係有人唔化妝仲靚，只可以講係條友唔撚識化妝

同d撚屌話肥妹仔好正一樣
以為改咗個稱呼就真係靚咗，肥婆就肥婆啦，落幾多美極都食唔落

冇聽過有女人話自己唔化妝仲靚
係得啲男人會同條女咁講

邊撚個咁講

女人會話唔化個樣後生D，清純D，
其實同話靚D係同一樣野

咁肥妹仔真係好正喎

你唔撚識

之後講完下次見佢化得仲勁

我女神真係素顏最靚

我見識少 出街冇見過女人咁化

同啲毒撚講鍾意唔化妝都靚嘅女仔一樣咁好笑
世界上有幾多女仔真係唔化都靚
有都輪唔到你揀啦